睇完「鬼滅之刃」「竈門炭治郎 立志篇」, 原來柒婆有出演其中一角

鬼舞辻無慘(第26集形態)
蜘蛛鬼「姊姊」

好撚好笑？

this

黃之峰演竈門炭治郎, 好撚好笑嗎?

this is 私煙

已封鎖會員 - 6.16HKaddoil

重有港共12月鬼添

港共12月鬼 :
上弦之鬼 : 何妖、鼠分、京子、湯渣、大波、加超
下弦之鬼 : 蛋餅、鼎爺、二少、姑娘、財爺、建中